撐日本，死全家

日本唔食狗肉你嬲嬲豬